25歲重係a0…點算好

我係肥柒毒矮窮醜樣樣中

男

搵返個 肥柒毒矮窮醜樣樣中 既女仔

noted with thx
利 35歲A0

大把25仲係A0

男定女

女

有冇錢

不過認真 對自己冇自信 女仔會仲反感
係街見到嗰d毒撚眼神閃閃縮縮唔敢正面望人嗰d仲

你地2個交換tg交流下

都話肥柒毒矮窮醜

真？

係

唔怕連登好多人願意接收

一直覺得好多女仔20以上會a0

女多男少

一直覺得好少女仔20以上會a0，打錯

哪有女啊

你揀人 人揀你

無人爭奪我

重刷

樓豬咪咁sad

身邊好多舊同學都拍晒拖喇，有幾個重蚊唔切出黎，唔小心中出左，生埋仔。

咁當然，佢地全部高大靚仔黎，有似古天樂，有似吳彥祖，有似陳冠希，而我就似八兩金。

我40

25啫 無事既

唉 身同感受

一萬月薪

羅定偉

以前既事，過左去就算

叫咗咁多年春仲25歲咋咩

係 ……
我係第一年dse…你可以計
你個名都好熟，以前舊登有出現過？
認真，以前中學，六年都係同29個男仔一班
其他幾班就男女班
跟住出黎返幾份工，有女同學，但好多都今晒經
多謝你聽我鳩噏

女同事，停晒經

你舊登改做程詠樂之後 見親你啲post都留羅定偉

慘 人生遺憾

回應下個post la

或者我真係肥柒毒矮窮醜，無得救

一齊買水晶戴轉下運

唔多信呢味野，講真，我以前都係同幾個絲打食餐姐，唔好趕盡殺絕我

我都唔信 但識唔到女 冇計

有時可能係好事呢

多你小小

幾時可以零的突破

肥醜矮毒柒窮蠢懶閪
冇理想 冇毅力 冇志氣 冇骨氣 冇見識
市儈 憤世 反社會 垃圾 冇車冇樓冇朋有

27 a0

如果這世上只配情侶一個～
巴打加油
我男朋友識我之前都25歳A0
可能你都好快遇到

識我個名歌詞
咁你覺得你男朋友就算咁遲初戀，但係咪其實無乜問題，甚至好正常
只係未遇到對的人，先a0咁耐？？

有時見到d情侶 15 16歲，真係好唏噓
有次響大埔海濱公園，見到一對情侶
我諗真係13 14左右
大家好害羞咁打車輪
我個心好似停左咁

39A0

因為依首係我最鍾意嘅歌
我男朋友原先無拍拖嘅打算
所以一直冇追女仔 什至同女仔保持距離
但因為我做主動 佢先比我融化咗
其實我覺得a0耐都冇問題
但拍拖係需要經驗同學習
如果比較遲先初戀 容易唔識同對方相處

我最鍾意係我有今日
嘩, 真係幸福, 有女仔做主動
女溝男, 真係隔張紙
所以其實中學拍拖最好
大家乜都唔識, 唔會介意做錯
就算做錯, 當係經驗
20歲之後拍拖, 出錯就好大鑊
唔好話拍拖, 我已經唔多識同女仔相處
之前中學6年, 同29個男仔一班, 其他幾班男女班
之後讀幾年IVE, 得2個女仔, 重已經有男朋友
出黎返工, 幾份工, 好多都停晒經
多謝絲打聽我9UP

你事故事都幾坎坷
希望你早日出pool

應該無嫁啦
我係肥柒毒矮窮醜

我好想睇六月側田演唱會
但嗰兩日去咗旅行

其實有女仔主動當然幸福啦
但你都要表現出自己有咩值得對方主動
你留言成日話自己肥毒柒矮窮
如果你有心要溝到女
印象上係可以改變 例如減肥、學下著衫
至於唔識同女仔相處真係要主動學
玩交友app又好 參加啲興趣班又好
如果唔係天降嗰女仔俾你 你都捉唔住

加油啦巴打

你唔係去咗叫雞，話北上溝大陸妹咩？仲A0??

我已經訂晒兩日飛了
兩場780，又係一條友去
我都好鍾意佢呀，05年到而家

頭先先一個人去唱k
瘋狂唱佢既歌叫春

我成日話自己肥柒毒矮窮醜
但你信唔信？
或者可能好多巴絲都見過我/ 識我
多謝你既意見

呢個女仔都係中一迎新日識

不過見身邊幾個爛達達都有女
之前返工，有個肥仔，成個頭同塊面都油淋淋反晒光既，身上重有異味
有女同事第一日返工，樣似佳子，佢就走去請人食糖，又飲野
之後幾個星期，就溝到佢

之前返工，有條友廿幾歲，只做pt
一個月返十日工，其餘廿日賭波賭馬
月入5000，賭錢輸一半
星期六日 紅日，例牌唔返工
話要陪女朋友
仲話會考警察

咁有個舊同學，失業三年
有次約我，話好耐無見，想出黎食飯
問我幾時放假
我話星期二
佢話唔得閒，我問，你唔洗返工，有乜唔得閒？
佢話要陪女朋友

有返大陸識，但無疾而終。有無叫雞都可以係a0

我覺得如果你知道原因就無咩好灰心

咩原因？其實我都知自己點解a0嫁啦，我係肥柒毒矮窮醜，點會有女仔鐘意

大陸妹都嫌我肥柒毒矮窮醜

我只係矮窮都已經唔想有女啦

咁你好我好多

無，從結果睇都係一樣，有時仲比人狂問點解唔搵

我都有人問，屌，肥柒毒矮窮醜，點搵呀？有d無知會串話，同性戀咪得囉，屌，同性戀要求更高啦

莫道你在選擇人

我係肥柒毒矮窮醜，無人揀

執下自己 肥仔都可以好型

有無發現睇到呢度個絲就消失了，所以男人真係唔可以窮就算大家都係肥柒毒矮窮醜樣樣中，女仔都可以吊高黎賣

40 歲 A0

邊度有大把
我統計過大部分人都18歲或之前就脫a0

32OBA，call我

喺度識囉 呢度啲人唔會狙擊你約絲打

我話我廿七萬年薪，會唔會好d

唔好介意自己，其實只要係單身既，a幾都一樣，我a4單身左5-6年都係咁

仲有小部分

無用架 分分鐘鐘高過你個年

身高先係重點 巴打

自貼未 貼咁多張唔知咩圖都無樣睇

點解一條友去咁dry
好野要一齊分享㗎！！
唔好成日諗住啲唔開心嘅嘢
咁樣個人仲寂寞啊

比啲正能量～
只要你愉快何妨目光遠大
不需要旁觀者理解

我冇上舊登啊 所以我應該唔識你
不過你有咩想呻 我都好樂意聽嘅

你focus喺成功嘅例子 盞令自己更加唔開心
不過同時都可以化悲憤為力量嘅
你做下主動 可能下一個令人羨慕就係你

無乜朋友呀…
之前都識左幾個一齊睇演唱會，但問佢地去唔去，佢地唔復機
唱開k個d 有次我請一個唱k…出去聽個電話，返去cut左我幾首歌，之後寧願自己一個人唱算
我係羅定偉，識唔識

25歲都無同學生妹拍過拖，是否人生遺憾

早幾日同左張敬軒影相，好開心

A0真係好難受

我好矮，上巴士上層唔洗dup低頭

由O變返A但又再變唔返O個下仲難受過A0
一張畫花左嘅紙同一張白紙你會點揀？

利申：大你幾年，A3男

但係A3都叫曾經有人要過你
唔多唔少都有一定吸引力

不過張相低清左啲

中等肥仔啦

肥仔又有乜好怕

呢D機會。。。。。。

oh really

係囉，a0係最慘

都話我係肥柒毒矮窮醜，渣機條友手震
下次見佢唔知幾時了，歌迷會班人又阻L住晒

以前未出黎做野/岩岩出黎做野都仲有得講
而家真係冇乜可能啦

哈哈
其實我男朋友依家都仲成日話女人好煩
佢有時都話單身有單身好
因為佢個人需要好多私人空間
我都成日串佢做乜同我一齊
佢又會話我令佢知道拍拖有咩好

所以各位巴打
你唔知道幾時下一個輪到你
所以盡量做好自己 令人睇到你嘅好啦

我身邊都有幾個人，係拍過拖既，但單身中，同我呢個a0呻無拖拍好慘，我好討厭，唔知係潤我定點

咁我覺得你要擴大自己社交圈子
比多少少自信 唔好集中自己唔好嘅地方
加油

我近一年先上連登所以唔識
不過希望有一日去睇側田演唱會見到你

同樓主一樣
不過我中毒矮同悶

佢多數兩年開一次演唱會, 下次應該係2021年了
唔洗見我啦, 我同八兩金差不多樣, 無乜好見..同你BF見多幾面重好

我以前班同學好L PK
真係唔想理佢地
2016年5月
無啦啦有個幾年無聯絡既舊同學搵我
話賭波輸左, 想要一萬交學費
咁我知佢返緊學, 又無返工
又識左十幾年, 知佢手緊, 就借比佢
我係借夠11K比佢, 希望佢應急
點知過左一個月, 佢話想我借多9K比佢, 話齊頭兩皮好計數
我真係無野好講, 借多1K比佢, 係比佢應急
點知佢用黎得寸進尺
之後我講價, 最多總數15K, 佢就話不如16K
真係妹仔大過主人婆, 重要我講價
2017年5月, 佢先肯還比我, 呢一年, 佢係無搵過我, WHATSAPP都唔會搵

......

咁你好過我

30 a0
已經懶得搵女
老豆老母都唔理了

有時慾望到咪去call g

一齊OK?

call g都要一齊
大個仔自己去啦

我copy左佢d字

其實張敬軒幾好J

唔熟唔食

學識正字 可能會早日出到pool

我錯咩事

咩字

我就３０都係Ａ０，無乜問題，

就黎自己又飛ＣＸ，
自己學下自己去旅行啦，
好頂癮

我有自己去旅行, 上年一個人去左東京 高雄 捷克 奧地利

我明既

好正呀，已經好過好多人，真心

比人以為痴漢 癡綫
同埋
我都有追過四五個女仔
失敗，可以點